送中始祖

唔知有冇人會接佢呢？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

就係呢頂綠帽
攪到而家咁既地步

大把人等住接啦